Grounded會唔會有人諗住玩

可能聽日開server?
睇落幾好玩，無pvp應該冇ark嗰啲咁易死

無pvp靜起野?

幾得意 xbox game pass都有得玩

單人或最多四人合作生存game黎

昆蟲好噁心

好似話有個蜘蛛恐懼症mode
可以令到d蜘蛛變到好可愛

現代特別9唔搭8 咩春都係病，男人老狗昆蟲都驚

xgp開得game，都幾食display card?5700xt開1080ultra得9x fps
路過畀蜘蛛殺同係實驗室唔夠機械人打，死咗兩次
死完都係要執屍

仲以為蜘蛛係boss咁上下，點知周街都係

Steam都有

有興

玩緊 但係單機幾悶.. 有冇人一齊玩

一齊巴打 我係pc Xbox pass

多人同單機分別係邊到？
想問如果我單機整左好多裝
我同fd玩多人係咪照著自己裝一齊玩

有冇巴打一齊玩,我玩緊單機

nomansky之流?

冇玩過No man sky,但係係求生汁野合成生存

呢個有d新奇位係你係變左個小人,係現實世界度,同d好大隻既昆蟲呀之類求生長因為你變細左

玩落ok 嘅 有潛力
但就算Early access 嚟講內容都係少
等佢出埋主線 加多啲野探索同craft
再fix埋佢堆bug
無諗過畫風咁得意 啲蜘蛛咁難打

好難玩 一開頭就比d蟲屈死左